[英姐真人]古惑仔唯一連東星耀揚也殺不死的人？戲中還真打莫文蔚

我都岩岩睇完 呢個要推

blocked,死打手連開兩個post洗版

今次有冇偷入人地到

吹呀